msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2021-11-20 16:36+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:249
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:237
msgid "(includes rebase rewards)"
msgstr "(包含变基奖励)"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:70
#~ msgid "(total / liquid)"
#~ msgstr "(总额 / 流动量)"

#: src/views/BondV2/BondV2.tsx:115
#~ msgid "--"
#~ msgstr "--"

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:124
msgid "5 Days"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useEditGive.ts:107
msgid "A decrease Give amount must be positive"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useGive.ts:33
msgid "A give amount must be positive"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:95
msgid "A zap swap is a series of smart contracts that deploys one asset to another protocol to handle a trusted transaction."
msgstr "zap 换币是一系列的智能合约，将一种资产部署到另一种协议以处理受信任的交易。"

#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:80
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:145
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:185
msgid "APY"
msgstr "年收益率"

#: src/components/TopBar/Wallet/Info/Proposals.tsx:46
msgid "Active"
msgstr ""

#: src/views/Zap/SlippageModal.tsx:62
msgid "Adjust Slippage"
msgstr "调整滑点"

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:236
msgid "All your assets are migrated"
msgstr "您的所有资产皆已迁移"

#: src/views/Zap/ZapCta.tsx:51
msgid "All-in-One contract to save time"
msgstr "多合一合约以节省时间"

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:118
msgid "All-in-one easy staking"
msgstr "多合一轻松质押"

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:113
msgid "All-in-one zap contracts"
msgstr "多合一 Zap 合约"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:582
msgid "Amount"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useEditGive.ts:34
msgid "An increase Give amount must be positive"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:203
msgid "Annual Percentage Yield, is the normalized representation of an interest rate, based on a compounding period over one year. Note that APYs provided are rather ballpark level indicators and not so much precise future results."
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapStakeHeader.tsx:29
msgid "Any asset"
msgstr "任何资产"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:206
#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:303
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:194
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:297
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:337
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:524
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:190
#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:288
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:517
msgid "Approved"
msgstr "已被批准"

#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:72
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/views/Zap/ZapStakeHeader.tsx:56
msgid "Auto staked"
msgstr "自动质押"

#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:83
#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:204
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:378
msgid "Balance:"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:343
#~ msgid "Balance: {0} sOHM"
#~ msgstr ""

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:50
#: src/views/Bond/Bond.tsx:27
#: src/views/Bond/Bond.tsx:45
#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:137
#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:138
msgid "Bond"
msgstr "债券"

#: src/views/Bond/components/BondModal/BondModal.tsx:105
msgid "Bond Price"
msgstr "债券价钱"

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:114
msgid "Bond {0}"
msgstr "债券 {0}"

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:223
msgid "Borrow on Impermax"
msgstr ""

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:199
#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:207
msgid "Borrow on Market.xyz"
msgstr ""

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:190
msgid "Borrow on Rari"
msgstr ""

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:215
msgid "Borrow on Vesta Finance"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:65
#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:85
msgid "Bridge"
msgstr "跨链桥"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:97
msgid "Bug Bounty"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:697
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: src/views/Give/Give.tsx:89
msgid "Causes"
msgstr "目标"

#: src/components/TopBar/ThemeSwitch.tsx:12
msgid "Change Theme"
msgstr "更改主题"

#: src/components/TopBar/TopBar.tsx:73
msgid "Change locale"
msgstr "更改语言"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondSettingsModal.tsx:62
msgid "Choose recipient address. By default, this is your currently connected address"
msgstr "选择接收者地址，预设值为您当前连接的地址"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:67
msgid "Circulating Supply (total)"
msgstr "流通中的供应量 (总量)"

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:124
#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:194
msgid "Claim"
msgstr "索取"

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:77
msgid "Claim All"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:58
msgid "Claimable Balance"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/hooks/useClaimBonds.ts:64
msgid "Claimed all bonds successfully"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/hooks/useClaimBonds.ts:64
msgid "Claimed bond successfully"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:76
msgid "Claiming all..."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:123
#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:193
msgid "Claiming..."
msgstr ""

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:134
msgid "Click on the Migrate button to complete the upgrade to v2."
msgstr "点击 Migrate 按钮完成升级至 v2。"

#: src/components/TopBar/Wallet/Info/Proposals.tsx:46
msgid "Closed"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:202
msgid "Completed"
msgstr "完成 "

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:548
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:732
msgid "Confirm New"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:657
#~ msgid "Confirm New sOHM"
#~ msgstr "确认新 sOHM"

#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:90
#~ msgid "Confirm {0} sOHM"
#~ msgstr "确认 {0} sOHM"

#: src/components/TopBar/TopBar.tsx:65
msgid "Connect"
msgstr ""

#: src/components/ConnectButton/ConnectButton.tsx:10
#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:539
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:625
#: src/components/TopBar/Wallet/index.tsx:68
#: src/components/TopBar/Wallet/index.tsx:78
msgid "Connect Wallet"
msgstr "连接钱包"

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:211
msgid "Connect your wallet to stake OHM"
msgstr "连接您的钱包以质押 OHM"

#: src/views/Zap/Zap.tsx:45
msgid "Connect your wallet to use Zap"
msgstr "连接您的钱包以使用 Zap"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:620
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:463
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:636
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:191
msgid "Current"
msgstr "目前"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:98
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:197
msgid "Current Index"
msgstr "当前指数"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:563
#~ msgid "Current sOHM deposit"
#~ msgstr "目前 sOHM 押金"

#: src/views/Give/YieldRecipients.tsx:61
msgid "DATE"
msgstr "日期"

#: src/views/Give/YieldRecipients.tsx:73
msgid "DEPOSITED"
msgstr "已存入"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:48
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:475
msgid "Date"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:369
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:495
msgid "Deposit"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:311
msgid "Deposit Goal"
msgstr ""

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:163
msgid "Deposit on Dopex"
msgstr ""

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:171
msgid "Deposit on Jones DAO"
msgstr ""

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:179
msgid "Deposit on Tokemak"
msgstr ""

#: src/components/EducationCard.tsx:138
msgid "Deposit sOHM from wallet"
msgstr "从钱包存入 sOHM"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:574
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:361
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:661
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:478
msgid "Deposited"
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:230
msgid "Deposited sOHM"
msgstr "已存入 sOHM"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:731
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:547
msgid "Depositing"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:657
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:507
#~ msgid "Depositing sOHM"
#~ msgstr ""

#: src/views/Zap/SelectTokenModal.tsx:64
msgid "Dialing Zapper..."
msgstr "正在拨号给 Zapper..."

#: src/components/TopBar/Wallet/index.tsx:90
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:105
#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:165
#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:166
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:95
msgid "Docs"
msgstr "文档"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:549
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:635
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:215
msgid "Donate Yield"
msgstr "捐赠收益"

#: src/views/Give/YieldRecipients.tsx:46
msgid "Donate to a cause"
msgstr "捐款给一个目标"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:445
msgid "Donated"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:263
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:344
msgid "Donors"
msgstr "捐赠者"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:124
#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:170
#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:175
#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:139
msgid "Duration"
msgstr "期限"

#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:312
msgid "Each asset type requires two transactions. First Approve, then Migrate each asset. Amounts less than than 10$ are ignored."
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:603
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:688
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:396
msgid "Edit Donation"
msgstr "编辑捐赠"

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:486
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:550
msgid "Enter Amount"
msgstr "输入金额"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:313
msgid "Enter a wallet address in the form of 0x ..."
msgstr "以0x...的形式输入钱包地址"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:594
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:386
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:111
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:130
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:104
msgid "Enter an amount of"
msgstr "输入数量"

#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/MigrateInputArea.tsx:76
msgid "Enter an amount of wsOHM"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:441
msgid "Exchange Rate"
msgstr "汇率"

#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:67
msgid "Farm Pool"
msgstr "矿池"

#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:215
msgid "Finishes at {0} in your timezone"
msgstr "结束在{0}您所在的时区 "

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:97
msgid "First time bonding"
msgstr "第一次买债券"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:106
msgid "First time staking"
msgstr "第一次质押"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:112
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:251
msgid "First time unstaking"
msgstr "第一次取消质押"

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:85
msgid "First time unwrapping"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:79
msgid "First time wrapping"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/BondModal.tsx:91
msgid "Fixed Expiration"
msgstr "固定的期效"

#: src/views/Bond/components/BondModal/BondModal.tsx:91
msgid "Fixed Term"
msgstr "固定的时限"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:91
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.tsx:37
#~ msgid "Fully Vested"
#~ msgstr "全数授予"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:82
#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:229
msgid "Get Asset"
msgstr ""

#: src/views/BondV2/BondRow.tsx:40
#: src/views/BondV2/BondRow.tsx:129
#~ msgid "Get LP"
#~ msgstr "取得 LP"

#: src/components/CallToAction/CallToAction.tsx:53
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:59
#: src/views/Give/Give.tsx:71
msgid "Give"
msgstr "授予"

#: src/hooks/useGiveInfo.ts:68
#: src/hooks/useGiveInfo.ts:177
#: src/hooks/useGiveInfo.ts:220
#: src/hooks/useGiveInfo.ts:278
#: src/hooks/useGiveInfo.ts:366
#: src/hooks/useGiveInfo.ts:442
#: src/views/Give/hooks/useEditGive.ts:39
#: src/views/Give/hooks/useEditGive.ts:112
#: src/views/Give/hooks/useGive.ts:38
#: src/views/Give/hooks/useRedeem.ts:31
#: src/views/Give/hooks/useRedeemV1.ts:32
msgid "Give is not supported on this network. Please switch to a supported network, such as Ethereum mainnet"
msgstr ""

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:307
msgid "Go to Stake V2"
msgstr "前往质押 V2"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:435
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:435
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:460
msgid "Goal"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapSwitchNetwork.tsx:41
msgid "Got wsOHM on Avalanche or Arbitrum? Click below to switch networks and migrate to gOHM (no bridge required!)"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:93
msgid "Governance"
msgstr "治理"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:99
#: src/views/Give/Give.tsx:92
msgid "Grants"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:96
#~ msgid "Highest Discount"
#~ msgstr "最高折扣"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:201
msgid "Holders, represents the total number of Ohmies (sOHM holders)"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondInfoText.tsx:6
msgid "Important: Inverse bonds allow you to bond your OHM for treasury assets. Vesting time is 0 and payouts are instant."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondInfoText.tsx:7
msgid "Important: New bonds are auto-staked (accrue rebase rewards) and no longer vest linearly. Simply claim as sOHM or gOHM at the end of the term."
msgstr ""

#: src/views/Zap/SlippageModal.tsx:70
msgid "Important: Recommended slippage is 1-3% to avoid a failed transaction."
msgstr ""

#: src/hooks/useZapExecute.ts:123
msgid "Insufficient balance."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/hooks/useClaimBonds.ts:29
msgid "Invalid address"
msgstr ""

#: src/views/Bond/Bond.tsx:27
#: src/views/Bond/Bond.tsx:46
msgid "Inverse Bond"
msgstr "反向债卷"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:159
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:79
msgid "Inverse Bonds"
msgstr "反向债卷"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:359
msgid "Is this your first time donating"
msgstr ""

#: src/components/CallToAction/CallToAction.tsx:17
#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:144
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:126
#: src/views/Give/GiveInfo.tsx:28
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:82
msgid "Liquid Backing per OHM"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:83
msgid "Liquid Treasury Backing does not include LP OHM, locked assets, or reserves used for RFV backing. It represents the budget the Treasury has for specific market operations which cannot use OHM (inverse bonds, some liquidity provision, OHM incentives, etc)"
msgstr ""

#: src/components/EducationCard.tsx:149
msgid "Lock sOHM in vault"
msgstr "将 sOHM 锁定在保险库中"

#: src/views/Give/YieldRecipients.tsx:40
msgid "Looks like you haven’t made any donations yet"
msgstr "您似乎未曾捐赠过"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:24
msgid "Market Cap"
msgstr "市值"

#: src/views/Bond/components/BondModal/BondModal.tsx:115
msgid "Market Price"
msgstr "市场价格"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:192
msgid "Market SLP"
msgstr "市场 SLP"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:58
msgid "Market Value of Treasury Assets"
msgstr "金库资产市值"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:198
msgid "Market Value of Treasury Assets, is the sum of the value (in dollars) of all assets held by the treasury (Excluding pTokens and Vested tokens)."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:107
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:607
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:397
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:126
#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/MigrateInputArea.tsx:73
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:99
msgid "Max"
msgstr "最大限度"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:154
msgid "Max You Can Buy"
msgstr "您可以购买的最大数量"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:154
msgid "Max You Can Sell"
msgstr ""

#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:178
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:281
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:294
msgid "Migrate"
msgstr "迁移"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:330
msgid "Migrate all to"
msgstr "全部迁移至"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:186
#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:284
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:169
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:272
msgid "Migrated"
msgstr "已迁移"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:152
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:134
msgid "Migration Output"
msgstr "迁移产量"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:123
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:111
msgid "Migration complete"
msgstr "完成迁移"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:221
msgid "Milestone {0}: {1} sOHM"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:490
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:554
msgid "Minimum Output Amount: 0.5"
msgstr "最低迁移产量: 0.5"

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:459
msgid "Minimum You Get"
msgstr "你将取得的最低额度"

#: src/hooks/useZapExecute.ts:63
msgid "Minimum amount must be greater than 0"
msgstr ""

#: src/views/Give/Give.tsx:95
msgid "My Donations"
msgstr "我的捐款"

#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:91
msgid "My Wallet Address"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:168
msgid "Negative discount is bad (you pay more than the market value). The bond discount is the percentage difference between"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:582
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:656
msgid "New"
msgstr "新"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:511
#~ msgid "New sOHM Amount"
#~ msgstr "新 sOHM 数量"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:582
#~ msgid "New sOHM deposit"
#~ msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:243
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeNextRebaseAmount.tsx:54
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:390
msgid "Next Reward Amount"
msgstr "下一次奖励金额"

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:249
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeRebaseYield.tsx:9
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:395
msgid "Next Reward Yield"
msgstr "下一次奖励收获量"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:34
msgid "No active bonds"
msgstr "没有启动的债卷"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:355
#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:355
msgid "No wallet set or user is not donating to this recipient"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:148
msgid "OHM Staked"
msgstr "OHM 已质押"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:202
msgid "OHM Staked is the ratio of sOHM to circulating supply of OHM (staked vs total)"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:121
msgid "OlyZap reduces complexity, saves you time and keeps you here on Olympus."
msgstr "OlyZap 降低了复杂性，节省了您的时间，并让您留在 Olympus 这里。"

#: src/components/EducationCard.tsx:139
msgid "Olympus Give is a means of directing the yield that is accrued on your sOHM to another wallet. The first step is depositing your sOHM and specifying a recipient."
msgstr "Olympus Give 是一种将你从 sOHM 上获取的收益导向到另一个钱包的方法。第一步是存入您的 sOHM 并指定接收者。"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:73
#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:115
msgid "Olympus Pro"
msgstr "Olympus Pro"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:135
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:117
msgid "Olympus v2 introduces upgrades to on-chain governance and bonds to enhance decentralization and immutability."
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:112
msgid "Overview"
msgstr ""

#: src/views/404/NotFound.tsx:16
msgid "Page not found"
msgstr "找不到网页"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:114
#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:145
msgid "Payout"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:156
msgid "Payout Asset"
msgstr ""

#: src/views/ChooseBond/ClaimBonds.tsx:34
#~ msgid "Pending"
#~ msgstr "待定中"

#: src/views/BondV2/AccordionSection.tsx:50
#~ msgid "Pending Payout"
#~ msgstr "待定中的款项"

#: src/views/Bond/BondRedeem.tsx:99
#~ msgid "Pending Rewards"
#~ msgstr "待定中的奖励"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:38
#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:42
#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:46
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:484
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:524
msgid "Pending..."
msgstr "待定中..."

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:98
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:360
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:108
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:114
#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/MigrateInputArea.tsx:62
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:81
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:87
msgid "Please approve Olympus DAO to use your"
msgstr ""

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:253
msgid "Please approve Olympus Dao to use your"
msgstr "请批准 Olympus Dao 使用您的"

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/hooks/useClaimBonds.ts:22
msgid "Please connect a wallet to claim bonds"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:65
msgid "Please connect a wallet to purchase a bond"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:200
msgid "Please enter a different address: cannot direct to the same wallet"
msgstr "请输入不同的地址：不能导向同一个钱包"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:36
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:25
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:27
#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/hooks/useMigrateWsohm.tsx:24
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:24
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:24
msgid "Please enter a number"
msgstr "请输入一个数字"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:42
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:29
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:31
#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/hooks/useMigrateWsohm.tsx:28
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:28
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:28
msgid "Please enter a number greater than 0"
msgstr "请输入一个大于0的数字"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:44
msgid "Please enter a slippage amount greater than 0"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:194
msgid "Please enter a valid Ethereum address"
msgstr "请输入一个有效的以太坊地址"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:63
msgid "Please enter a valid address as the recipient address"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:37
msgid "Please enter a valid slippage amount"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:276
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:148
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入一个值"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:331
#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:331
#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:359
#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:359
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:412
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:412
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:434
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:434
#: src/views/Give/CausesDashboard.tsx:74
#: src/views/Give/CausesDashboard.tsx:74
#: src/views/Give/DepositRow.tsx:89
#: src/views/Give/DepositRow.tsx:89
#: src/views/Give/GrantsDashboard.tsx:74
#: src/views/Give/GrantsDashboard.tsx:74
msgid "Please enter a value!"
msgstr "请输入一个值！"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:46
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:31
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:37
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:33
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:39
#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/hooks/useMigrateWsohm.tsx:35
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:30
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:36
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:30
#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:36
msgid "Please refresh your page and try again"
msgstr "请重新整理再试一次"

#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/hooks/useMigrateWsohm.tsx:31
msgid "Please switch to the Abritrum or Avalanche networks to migrate"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/hooks/useClaimBonds.ts:26
msgid "Please switch to the Ethereum network to claim all bonds"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/hooks/useClaimBonds.ts:27
msgid "Please switch to the Ethereum network to claim this bond"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:68
msgid "Please switch to the Ethereum network to purchase this bond"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:35
msgid "Please switch to the Ethereum network to stake your OHM"
msgstr "请切换至 Ethereum 伺服来质押您的 OHM"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:37
msgid "Please switch to the Ethereum network to unstake your"
msgstr "请切换至 Ethereum 伺服来解质押您的 OHM"

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:34
msgid "Please switch to the Ethereum network to unwrap your gOHM"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:34
msgid "Please switch to the Ethereum network to wrap your sOHM"
msgstr ""

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:239
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:227
msgid "Post-migration"
msgstr "迁移后"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:226
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:214
msgid "Pre-migration"
msgstr "迁移前"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:166
msgid "Premium"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:95
#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:161
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:38
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:52
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:113
msgid "Price"
msgstr "价钱"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:116
msgid "Proteus"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:120
msgid "Protocol Owned Liquidity OHM-DAI"
msgstr "协议拥有的流动性 OHM-DAI"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:200
msgid "Protocol Owned Liquidity, is the amount of LP the treasury owns and controls. The more POL the better for the protocol and its users."
msgstr ""

#: src/views/Give/YieldRecipients.tsx:67
msgid "RECIPIENT"
msgstr "承受者"

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:255
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeFiveDayYield.tsx:9
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:400
msgid "ROI (5-Day Rate)"
msgstr "投资回报率（5天比率）"

#: src/components/EducationCard.tsx:84
#~ msgid "Receives Yield from"
#~ msgstr ""

#: src/components/EducationCard.tsx:91
msgid "Receives yield from"
msgstr ""

#: src/components/EducationCard.tsx:89
#: src/components/EducationCard.tsx:160
#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:182
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:476
msgid "Recipient"
msgstr "接收者"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondSettingsModal.tsx:48
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:404
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:523
msgid "Recipient Address"
msgstr "接收者地址"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:505
#~ msgid "Recipient address"
#~ msgstr "承受者地址"

#: src/components/EducationCard.tsx:161
msgid "Recipient earns sOHM rebases"
msgstr "接收者将获得 sOHM 变基"

#: src/views/Give/Give.tsx:98
msgid "Redeem"
msgstr "赎回"

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:179
#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:64
msgid "Redeem Yield"
msgstr "赎回收益"

#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:107
msgid "Redeem {0} sOHM"
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:237
msgid "Redeemable Amount"
msgstr "可赎回金额"

#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:71
msgid "Redeemable Yield"
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:106
msgid "Redeeming {0} sOHM"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:225
#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:142
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:114
msgid "Revenue"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:93
msgid "Risk Free Value of Treasury Assets"
msgstr "无风险资产的金库价值"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:199
msgid "Risk Free Value, is the amount of funds the treasury guarantees to use for backing OHM."
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:176
msgid "Runway Available"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:204
msgid "Runway, is the number of days sOHM emissions can be sustained at a given rate. Lower APY = longer runway"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:192
msgid "SLP Treasury"
msgstr ""

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:339
msgid "Save on gas fees by migrating all your assets to the new gOHM or sOHM in one transaction. Each asset asset above must be approved before all can be migrated."
msgstr ""

#: src/views/Give/CausesDashboard.tsx:114
msgid "Select Custom Recipient"
msgstr ""

#: src/views/Zap/SelectTokenModal.tsx:50
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:343
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:372
msgid "Select Token"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapStakeHeader.tsx:29
msgid "Select any asset"
msgstr "选择任何资产"

#: src/views/Zap/SelectTokenModal.tsx:70
msgid "Ser, you have no assets..."
msgstr "先生/女士，你没有资产..."

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:179
msgid "Single Stake"
msgstr "单一质押"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/StakeArea.tsx:20
msgid "Single Stake (3, 3)"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondSettingsModal.tsx:26
msgid "Slippage"
msgstr "滑点"

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:429
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "滑点容限"

#: src/hooks/useZapExecute.ts:58
msgid "Slippage should be a number"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:55
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:227
msgid "Stake"
msgstr "质押"

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:122
msgid "Stake Now"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:168
#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:211
msgid "Stake on"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:141
msgid "Staking"
msgstr "质押中"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:28
msgid "Staking OHM"
msgstr "正在质押 OHM"

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:144
msgid "Staking is the primary value accrual strategy of Olympus. When you stake, you lock OHM and receive an equal value of sOHM or gOHM."
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:401
msgid "Stop Donation"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:127
msgid "Successfully bonded"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useEditGive.ts:163
msgid "Successfully decreased sOHM deposit"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useGive.ts:82
msgid "Successfully deposited sOHM"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useEditGive.ts:82
msgid "Successfully increased sOHM deposit"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/hooks/useMigrateWsohm.tsx:62
msgid "Successfully migrated from wsOHM to gOHM"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useRedeem.ts:71
msgid "Successfully redeemed all available yield"
msgstr ""

#: src/views/Give/hooks/useRedeemV1.ts:73
msgid "Successfully redeemed all yield off the old contract"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:70
msgid "Successfully staked OHM"
msgstr "成功质押 OHM"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:72
msgid "Successfully unstaked"
msgstr "成功解除质押"

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:61
msgid "Successfully unwrapped from gOHM to sOHM"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:61
msgid "Successfully wrapped sOHM to gOHM"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapStakeHeader.tsx:48
msgid "Swap for OHM"
msgstr "换 OHM"

#: src/views/Zap/ZapStakeHeader.tsx:38
msgid "Swap for sOHM"
msgstr "换 sOHM"

#: src/views/Zap/ZapCta.tsx:59
msgid "Swap into sOHM"
msgstr "换取 OHM"

#: src/views/Stake/components/ExternalStakePools/ExternalStakePools.tsx:76
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:191
msgid "TVL"
msgstr "总锁仓价值"

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:99
msgid "The current index tracks the amount of sOHM accumulated since the beginning of staking. Basically, how much sOHM one would have if they staked and held 1 OHM from launch."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:177
msgid "The duration of the Bond whereby the bond can be claimed in it’s entirety.  Bonds are no longer vested linearly and are locked for entire duration."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:155
msgid "The maximum quantity of payout token we are able to offer via bonds at this moment in time."
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:53
#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:59
msgid "The maximum you can bond at this time is"
msgstr ""

#: src/hooks/useGiveInfo.ts:215
#: src/views/Give/hooks/useRedeemV1.ts:28
msgid "The old Give contract is only supported on the mainnet. Please switch to Ethereum mainnet"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:117
msgid "The price of gOHM is equal to the price of OHM multiplied by the current index"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:406
msgid "The rebase rewards from the sOHM that you deposit will be redirected to the wallet address that you specify"
msgstr ""

#: src/components/EducationCard.tsx:162
msgid ""
"The recipient you specified, or the project you selected, will then receive the rebases associated with your\n"
"sOHM deposit until you withdraw your sOHM principal from the vault."
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:525
msgid "The specified wallet address will receive the rebase yield from the amount that you deposit."
msgstr "指定的钱包地址将从您存入的金额中获得变基收益。 "

#: src/hooks/useZapExecute.ts:60
msgid "The tokenAddress parameter must be set"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:150
msgid "The total amount of payout asset you will recieve from this bond purchase. (sOHM quantity will be higher due to rebasing)"
msgstr ""

#: src/components/EducationCard.tsx:150
msgid ""
"Then, your deposited sOHM is kept in a vault smart contract that will send your rebases to the recipient.\n"
"You can withdraw or edit your principal sOHM amount at any time."
msgstr ""

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:229
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:217
msgid "This is the current balance of v1 assets in your wallet."
msgstr "这是您钱包中 v1 资产的当前余额。"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:242
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:230
msgid "This is the equivalent amount of gOHM you will have in your wallet once migration is complete."
msgstr "这将与迁移完成后您钱包中的 gOHM 数量相等。"

#: src/components/Chart/Chart.tsx:546
#: src/components/Chart/ExpandedChart.tsx:58
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:151
#: src/views/Bond/components/ClaimBonds/ClaimBonds.tsx:136
msgid "Token"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:445
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:445
msgid "Total"
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:160
#~ msgid "Total Donated"
#~ msgstr ""

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:280
msgid "Total Milestone Amount"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:83
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:353
msgid "Total Staked Balance"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Graph/Graph.js:22
#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:131
#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:186
msgid "Total Value Deposited"
msgstr "存入总价值"

#: src/views/TreasuryDashboard/treasuryData.ts:197
msgid "Total Value Deposited, is the dollar amount of all OHM staked in the protocol. This metric is often used as growth or health indicator in DeFi projects."
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:160
#~ msgid "Total sOHM Donated"
#~ msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondSettingsModal.tsx:41
msgid "Transaction may revert if price changes by more than slippage %"
msgstr "如果价格变化超过滑点 %，交易可能会回复"

#: src/hooks/useZapExecute.ts:121
msgid "Transaction would fail due to slippage. Please use a higher slippage tolerance value."
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/TreasuryDashboard.tsx:113
msgid "Treasury"
msgstr ""

#: src/views/TreasuryDashboard/components/Metric/Metric.tsx:163
msgid "Treasury Balance"
msgstr "金库余额"

#: src/hooks/useZapExecute.ts:72
msgid "Unable to access Zap contract on network {networkId}"
msgstr ""

#: src/hooks/useZapExecute.ts:78
msgid "Unable to fetch address for token ({0}) on network {networkId}"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:96
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:228
msgid "Unstake"
msgstr "取消质押"

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:325
msgid "Unstake OHM"
msgstr "取消质押 OHM"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:73
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:345
msgid "Unstaked Balance"
msgstr "取消质押余额"

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:28
msgid "Unstaking sOHM"
msgstr "正在取消质押 sOHM"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:77
msgid "Unstaking your OHM? Trade for Treasury Stables with no slippage & zero trading fees via"
msgstr ""

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:32
msgid "Unwrapping sOHM"
msgstr "去包装 sOHM"

#: src/views/Give/GrantsDashboard.tsx:90
msgid "Upon receiving an Olympus Grant, you gain exposure to the Olympus Give ecosystem where your performance is rewarded every 8 hours through the yield your grant generates; you then can also receive support from other Ohmies and this acts as a loop that compounds value and amplifies the reach and growth of your mission."
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:294
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:166
msgid "Value cannot be more than your"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:233
#~ msgid "Value cannot be more than your sOHM balance of"
#~ msgstr "价值不能超过您的 sOHM 余额"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:136
#~ msgid "Value cannot be more than your sOHM balance of {0}"
#~ msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:282
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:154
msgid "Value must be positive"
msgstr "数值必须为正 "

#: src/components/EducationCard.tsx:78
#: src/components/EducationCard.tsx:148
msgid "Vault"
msgstr "保险库"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:483
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:557
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: src/components/EducationCard.tsx:62
#: src/components/EducationCard.tsx:137
#: src/components/TopBar/TopBar.tsx:65
#: src/components/TopBar/Wallet/index.tsx:68
#: src/components/TopBar/Wallet/index.tsx:78
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/views/Give/CausesDashboard.tsx:103
msgid "Want to give to a different cause?"
msgstr ""

#: src/views/Give/GrantsDashboard.tsx:63
msgid "We don't have any grants open right now, but check back soon!"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:692
msgid "Withdraw"
msgstr "提取"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:692
msgid "Withdrawing"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:619
#~ msgid "Withdrawing sOHM"
#~ msgstr ""

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:61
#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:81
msgid "Wrap"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/Wrap.tsx:22
msgid "Wrap / Unwrap"
msgstr ""

#: src/slices/PendingTxnsSlice.ts:32
msgid "Wrapping OHM"
msgstr "包装 OHM"

#: src/views/Give/YieldRecipients.tsx:79
msgid "YIELD SENT"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:292
msgid "Yield"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:591
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:678
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:483
msgid "Yield Sent"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:136
msgid "You Choose"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:356
msgid "You Get"
msgstr "你获得"

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:87
msgid "You Give"
msgstr "你提供"

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:277
msgid "You Pay"
msgstr "你支付"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:138
msgid "You Will Get"
msgstr "你将会获得"

#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:125
msgid "You are now ready to migrate"
msgstr "您现在已准备好迁移"

#: src/views/Give/CausesDashboard.tsx:108
msgid "You can direct your yield to a recipient of your choice"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/hooks/usePurchaseBond.ts:49
msgid "You cannot bond more than your"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/hooks/useMigrateWsohm.tsx:37
msgid "You cannot migrate more than your wsOHM balance"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useStakeToken.ts:33
msgid "You cannot stake more than your OHM balance"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:35
msgid "You cannot unstake more than your"
msgstr "您无法解除质押多于您的"

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useUnwrapGohm.tsx:32
msgid "You cannot unwrap more than your gOHM balance"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/hooks/useWrapSohm.tsx:32
msgid "You cannot wrap more than your sOHM balance"
msgstr ""

#: src/components/CallToAction/CallToAction.tsx:49
#: src/components/Migration/MigrationModal.tsx:126
#: src/components/Migration/MigrationModalSingle.tsx:111
msgid "You have assets ready to migrate to v2"
msgstr "您有准备好迁移至 v2 的资产"

#: src/views/Give/CallToRedeem.tsx:10
msgid "You have redeemable yield on the old contract"
msgstr ""

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:237
msgid "You must complete the migration of your assets to stake additional OHM"
msgstr "您必须完成资产迁移才能质押额外的 OHM"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:288
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:160
msgid "You must have a balance of"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:227
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:130
#~ msgid "You must have a balance of sOHM (staked OHM) to continue"
#~ msgstr "您必须拥有 sOHM（质押 OHM）余额才能继续"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:584
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:371
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:497
msgid "Your"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:133
msgid "Your Balance"
msgstr "你的余额"

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:561
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:648
msgid "Your Donations"
msgstr "您的捐赠"

#: src/views/33Together/PoolWithdraw.tsx:181
#~ msgid "Your Pooled Balance (withdrawable)"
#~ msgstr "您于矿池中的余额（可被提取的）"

#: src/views/33Together/PoolDeposit.tsx:173
#~ msgid "Your Staked Balance (Depositable)"
#~ msgstr "您的质押余额（可存入的）"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:443
#~ msgid "Your current Staked Balance is {0} sOHM"
#~ msgstr "您目前已质押的结馀 {0} sOHM"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:598
msgid "Your current deposit is"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:527
#~ msgid "Your current deposit is {0} sOHM"
#~ msgstr "您目前的总存"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:513
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:337
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:457
#~ msgid "Your sOHM will be tansferred into the vault when you submit. You will need to approve the transaction and pay for gas fees."
#~ msgstr "当您提交时，您的 sOHM 将被转移到保险库中。 您需要批准交易并支付汽油费。"

#: src/components/Sidebar/NavContent.tsx:57
msgid "Zap"
msgstr "Zap"

#: src/views/Zap/ZapInfo.tsx:92
msgid "Zap is a swap"
msgstr "Zap 提供换币"

#: src/components/TopBar/Wallet/GetOhm.tsx:98
msgid "Zap with more assets"
msgstr ""

#: src/views/Zap/ZapCta.tsx:41
msgid "Zap with more assets and stake <0>OHM</0>"
msgstr "使用 Zap 换取更多资产并质押 <0>OHM</0>"

#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:488
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:552
msgid "Zap-Stake"
msgstr "Zap 质押"

#: src/hooks/useZapExecute.ts:66
#: src/hooks/useZapExecute.ts:67
#: src/views/Zap/ZapStakeAction.tsx:118
msgid "Zaps are only available on Ethereum Mainnet. Please switch networks."
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/hooks/useUnstakeToken.ts:35
msgid "balance"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:166
msgid "balance of"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:636
#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:656
msgid "deposit"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:212
msgid "do_bond"
msgstr "买债券"

#. The action of staking (verb)
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:94
msgid "do_stake"
msgstr "进行质押"

#: src/views/Bond/components/BondList.tsx:137
msgid "for"
msgstr "给"

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:99
msgid "for bonding"
msgstr "用于买债券"

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:329
#~ msgid "for donating"
#~ msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:361
msgid "for donating."
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/MigrateInputArea/MigrateInputArea.tsx:62
msgid "for migrating"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:108
msgid "for staking"
msgstr "用于质押"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeInputArea/StakeInputArea.tsx:114
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:254
msgid "for unstaking"
msgstr "用于取消质押"

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:87
msgid "for unwrapping"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapInputArea/WrapInputArea.tsx:81
msgid "for wrapping"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:99
msgid "gOHM"
msgstr "gOHM"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:107
msgid "gOHM (Arbitrum)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:116
msgid "gOHM (Avalanche)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:134
msgid "gOHM (Fantom)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:161
msgid "gOHM (Fuse)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:143
msgid "gOHM (Optimism)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:125
msgid "gOHM (Polygon)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:152
msgid "gOHM (Tokemak)"
msgstr ""

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:381
#: src/views/Wrap/components/WrapBalances.tsx:61
msgid "gOHM Balance"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapBalances.tsx:47
msgid "gOHM Balance (Arbitrum)"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapBalances.tsx:31
msgid "gOHM Balance (Avalanche)"
msgstr ""

#: src/views/Bond/components/BondModal/components/BondInputArea/BondInputArea.tsx:170
msgid "market value and the bond's price."
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:460
msgid "of"
msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:460
msgid "of Goal"
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:218
msgid "of sOHM Goal"
msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:232
#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:238
#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:244
#: src/views/Give/RedeemYieldModal.tsx:74
#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:91
msgid "sOHM"
msgstr "sOHM"

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:170
msgid "sOHM (v1)"
msgstr ""

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:361
#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:375
#: src/views/Wrap/components/WrapBalances.tsx:56
msgid "sOHM Balance"
msgstr ""

#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:335
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:455
#~ msgid "sOHM Deposit"
#~ msgstr ""

#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:266
#~ msgid "sOHM Deposit Goal"
#~ msgstr ""

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:521
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:312
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:587
#~ msgid "sOHM Deposited"
#~ msgstr ""

#: src/views/Give/RedeemYield.tsx:194
msgid "sOHM Goal"
msgstr ""

#: src/components/GiveProject/GrantCard.tsx:538
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:249
#: src/components/GiveProject/ProjectCard.tsx:604
#~ msgid "sOHM Yield Sent"
#~ msgstr ""

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:288
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:160
msgid "to continue"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/RebaseTimer/RebaseTimer.tsx:20
msgid "to next rebase"
msgstr "至下一次变基"

#: src/views/Give/ManageDonationModal.tsx:584
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:371
#: src/views/Give/RecipientModal.tsx:497
msgid "will be tansferred into the vault when you submit. You will need to approve the transaction and pay for gas fees."
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:179
msgid "wsOHM"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:188
msgid "wsOHM (Arbitrum)"
msgstr ""

#: src/views/Stake/components/StakeArea/components/StakeBalances.tsx:197
msgid "wsOHM (Avalanche)"
msgstr ""

#: src/views/V1-Stake/V1-Stake.jsx:368
msgid "wsOHM Balance"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapBalances.tsx:42
msgid "wsOHM Balance (Arbitrum)"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/components/WrapBalances.tsx:26
msgid "wsOHM Balance (Avalanche)"
msgstr ""

#: src/views/Wrap/Wrap.tsx:198
#~ msgid "{gOHM} Price"
#~ msgstr "{gOHM} 价格"

#: src/views/Wrap/Wrap.tsx:188
#~ msgid "{sOHM} Price"
#~ msgstr "{sOHM} 价格"
